［年經］ 今年各行各業有冇Bonus /加人工？

小弟做細公司只有一個老闆，已經3年冇Bonus 冇花紅

3年點解唔走